勇武退場洗曬版咁推上熱門前，白兵出左幾條片係訪問勇武

5毛
中共
熱狗
白兵